好人好事 四眼哥哥義載

頭先喺置地中庭門口
黑色車 四眼哥哥 多謝你
多謝你支持
無以為報
希望將你嘅好人好事share出去

佢話佢會返轉頭車大家返去架
畀啲掌聲

push